我係香港人！

啱啱係屋企同咗藍絲犬隻嘈交
我話我唔認自己係終國人
我話我係
香港人 ！
因為我唔會承認一個殺人政權 一個唔願對歷史認錯既極權統治國家
佢話終國如果認咗錯就會受國際更強既制裁 仲話日本都無承認過當年侵華殺人既錯誤 同終國一樣改歷史 但就無人去話日本
跟住就比其他藍絲屋企人指住黎屌
唔想同佢地嘈就入咗房

嬲撚到癲